## Sources pour le workshop "de Processing à openFrameworks"

Dans le cadre des journées du code créatif #3, consacrées à openFrameworks
Laboratoire Arts et Technologies, Stéréolux

## Présentation

voir : http://www.laurent-malys.fr/JCC3
